遲報稅會罰幾錢?

1200
出完1200罰單都唔報就估你稅

咁能多?

如果網上報稅過左期經網上報係咪一定斷正?

順便問下，15年尾開始返ft
到依家都未收過稅局既信，是否正常 ？

唔厄你
試過無交稅單
寄左封信黎話罰10萬

下?

我都係呢個case 諗緊要唔要打去問

喂，我都係

屌你要自我申報架傻仔

點樣去報稅
我都收到份野

點解稅局成條hotline喺個網到都唔打去問，反而信連登仔9 up

打去話自己未報稅?

遲1日同遲1個月都要報架啦
遲得愈耐愈大獲

我14年年尾開始番工
都未收過報稅既野
之前應該未洗交
但今年應該要交都未收過

成班on9覺得自己唔洗交就唔報

唔報就罰錢, 自己上網都睇到

收唔到稅單就打去問啦ON9

上面全部逃稅 已經報晒比稅務局知

冇寄信黎會唔會老闆冇報？

無交稅表點會一開波就10萬？你係唔係漏報入息定係稅局加徵罰款呀？
利得稅通常初犯就會$1,200，屢犯$3,000都見過。

你望下你張56B，佢填你幾多人工？
如果你人工唔過個人免稅額，收唔到正常。
有D公司唔理過唔過免稅額都報。
如果你係個，稅局網頁有表格下載，通知佢發出稅表。
我呢D入息過個人，計埋父母唔過，仲年年要我填。心諗稅局係唔係好得閒。

薪俸稅初犯一般罰$600。
如果仲未報嘅，趁佢未出reminder或者罰款通知書時好快手報啦！
一收到你就要諗方法求情啦！

係咪唔好網上報
用寄搏一鋪?

網上報遲多一個月先截表

但已經過埋網上個Deadline

係計received date
你寄信遲多幾日仲衰

拿拿聲上網報番可能無事

張form date番deadline前果日

之前打過去問（新仔之前未報過稅果d)
佢要求上稅局個網下載份IR6167表格寄/fax過去。

試過遲兩個月
跟住fax張野過去話收唔到報稅通知書
要求取消罰款，done

15年畢業仲未收過揮手...

我未收綠色炸彈
之前問過hr姐姐
佢話可能稅局未幫你開file

低收入搵得少，employer return 條數都已經未過basic allowance 咪唔洗囉

你人工低既，employer return 報左仲條數都已經唔會再煩你

傻閪知唔知咩叫逃稅？

人地點知你會唔會由第二個兄弟姊妹claim dependent parents allowance? 更唔知你老豆老母依家情況點

檢討下自己plz

當你五月頭收到稅單
六月頭deadline 網上報就七月頭dead
你諗住你填六月個日期寄去就唔當你遲？
你都係拿拿臨上網報左佢 等佢通知你罰幾錢啦

人工低都要比人串

屌 收人錢都要人自己填表交

black and write上好過d

上網填都有record啦，你可以save返張稅表㗎。
而且有D資料已經幫你預先填咗，下年唔需要再填。
稅局計收表日期，唔係計你稅表date幾時。
用常理諗下，你6月30日寄都唔會而家仲未收到。快手上網填咗佢啦，你早D報有可能唔使罰。

唔係公司會幫你報?